止暴制亂？要我地退場好容易

五大訴求呢啲基本盤戯無謂討論啦

如果無人交代到走咗嘅6條人命，1隻右眼，721白衣人，仲有今日臥底 插臟 癲狗大放題嘅話，林鄭，呢度無人會走！